<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
	<channel>
		<title>NokNok</title>
		<link>http://blog.noknok.pl/</link>
		<description>Blog noknok.pl</description>
		<copyright>2017</copyright>
		<pubDate>Tue, 18 Jul 2017 11:09:33 GMT</pubDate>
		<lastBuildDate>Tue, 18 Jul 2017 11:09:33 GMT</lastBuildDate>
		<item>
			<title>Czerwiec miesiącem statystyk</title>
			<link>http://blog.noknok.pl/posts/czerwiec%20miesiacem%20statystyk</link>
			<description>&lt;p&gt;Wraz ze wzrostem liczby pośredników wchodzących w skład danych zespołów, wprowadziliśmy statystyki dostępne dla właścicieli biur. Od czerwca każdy użytkownik zarejestrowany jako właściciel agencji ma możliwość śledzenia poczynań swoich agentów nieruchomości na noknok.pl.&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://blog.noknok.pl/assets/images/background.png" length="0" type="image" />
			<guid>http://blog.noknok.pl/posts/czerwiec%20miesiacem%20statystyk</guid>
			<pubDate>Sun, 11 Jun 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
			<content:encoded>&lt;h2 id="sledz-aktywnosc-swojej-agencji-na-noknok.pl"&gt;Śledź aktywność swojej agencji na noknok.pl&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Wraz ze wzrostem liczby pośredników wchodzących w skład danych zespołów, wprowadziliśmy statystyki dostępne dla właścicieli biur. Od czerwca każdy użytkownik zarejestrowany jako właściciel agencji ma możliwość śledzenia poczynań swoich agentów nieruchomości na noknok.pl.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="statystyki-na-stronie"&gt;Statystyki na stronie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Aby śledzić statystyki należy wejść w zakładkę MOI KLIENCI na stronie głównej, a następnie kliknąć w przycisk STATYSTYKI.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="czytelny-diagram"&gt;Czytelny diagram&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Z diagramu można dowiedzieć się ile klientów wprowadził dany agent, czy był to klient kupujący czy najmujący oraz ile nawiązał kontaktów z innymi pośrednikami w sprawie ofert popytowych.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="/assets/images/diagram.png" class="img-fluid" alt="enter image description here" title="diagram" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poniżej w tabeli przedstawione są dokładniejsze dane, uzupełnione o budżet klienta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="/assets/images/tabela.png" class="img-fluid" alt="enter image description here" title="tabela" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Serdecznie zapraszamy do śledzenia aktywności swojego biura na noknok.pl.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W kolejnym poście napiszemy o usprawnieniach i nowościach, które wprowadziliśmy dla Was w lipcu.&lt;/p&gt;
</content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Zmiany, usprawnienia i nowości</title>
			<link>http://blog.noknok.pl/posts/post3</link>
			<description>&lt;p&gt;Z przyjemnością informujemy, że w odpowiedzi na Wasze potrzeby wprowadziliśmy kilka istotnych zmian na stronie &lt;a href="http://noknok.pl"&gt;noknok.pl&lt;/a&gt; oraz w aplikacji &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt;. Wciąż jeszcze pracujemy nad nowymi usprawnieniami. O wszystkim dowiesz się w poście poniżej. Zmiany pogrupowaliśmy względem narzędzi.&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://blog.noknok.pl/assets/images/background.png" length="0" type="image" />
			<guid>http://blog.noknok.pl/posts/post3</guid>
			<pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
			<content:encoded>&lt;p&gt;Z przyjemnością informujemy, że w odpowiedzi na Wasze potrzeby wprowadziliśmy kilka istotnych zmian na stronie &lt;a href="http://noknok.pl"&gt;noknok.pl&lt;/a&gt; oraz w aplikacji &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt;. Wciąż jeszcze pracujemy nad nowymi usprawnieniami. O wszystkim dowiesz się w poście poniżej. Zmiany pogrupowaliśmy względem narzędzi.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="zmiany-na-stronie-noknok.pl"&gt;&lt;strong&gt;Zmiany na stronie noknok.pl:&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. Lista klientów z innych biur nieruchomości na platformie&lt;/strong&gt; - jeszcze do niedawna klientów innych biur nieruchomości mogliście przeglądać tylko z poziomu aplikacji. Teraz wystarczy kliknąć w żółty symbol w zakładce &lt;strong&gt;Moi Klienci&lt;/strong&gt; na naszej platformie internetowej.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="/assets/images/post2_yellow.png" class="img-fluid" alt="enter image description here" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. Możliwość współpracy z doradcami kredytowymi&lt;/strong&gt; - zaproś do swojej sieci współpracującej doradców kredytowych i przeglądaj ich klientów w aplikacji oraz na stronie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="/assets/images/credit.png" class="img-fluid" alt="enter image description here" title="credit" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="zmiany-w-aplikacji-noknok-mls"&gt;&lt;strong&gt;Zmiany w aplikacji NokNok MLS&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. Dodawanie klientów z poziomu aplikacji&lt;/strong&gt; - kliknij w symbol (+) plus w prawnym dolnym rogu aplikacji, aby dodać nowego klienta poszukującego.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="/assets/images/dodaj_klienta.png" class="img-fluid" alt="dodaj klienta" title="dodaj klienta" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. Filtrowanie wyników&lt;/strong&gt; - pracujemy nad lepszym filtrowaniem klientów w aplikacji. Początkowo klientów można było sortować po: lokalizacji, rodzaju transakcji (klient kupujący/najmujący) i typie nieruchomości (dom/mieszkanie), już wkrótce dodamy również filtry takie jak: metraż, ilość pokoi i budżet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Przypominamy, że aplikacja jest także dostępna na &lt;strong&gt;Windows Phone&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Więcej nowości już niedługo...&lt;/p&gt;
</content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Klient popytowy i nowe możliwości</title>
			<link>http://blog.noknok.pl/posts/post1</link>
			<description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wartość klienta popytowego&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://blog.noknok.pl/assets/images/background.png" length="0" type="image" />
			<guid>http://blog.noknok.pl/posts/post1</guid>
			<pubDate>Tue, 16 May 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
			<content:encoded>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wartość klienta popytowego&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W czasach, gdy na rynku nieruchomości, zarówno pierwotnym jak i wtórnym, jest więcej mieszkań niż potencjalnych klientów, agenci nieruchomości powinni dokładać wszelkich starań, aby codziennie podnosić standardy obsługi klienta popytowego. Deweloperzy idą na rekord w liczbie oddawanych inwestycji. „Prawie 51 tys. mieszkań oddanych w IV kw. 2016 r. do użytku to wynik najlepszy od dziewięciu lat. Więcej, bo 57,7 tys., oddano ich tylko w IV kw. 2008 r., czyli w szczycie poprzedniego boomu mieszkaniowego”. (źródło: &lt;a href="https://www.krn.pl/artykul/mieszkaniowa-hossa-bez-wzrostu-cen,2807"&gt;krn.pl&lt;/a&gt;) Nie znaczy to jednak, że agencje nieruchomości powinny „darować sobie” klientów kupujących mieszkania deweloperskie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Współpraca się opłaca&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;By „walczyć” z deweloperami, zdecydowana większość biur chce ze sobą współpracować. Media społecznościowe mogą posłużyć za idealny przykład. Na Facebook’u powstaje coraz więcej grup networkingowych, skupiających agentów, którzy chętnie dzielą się informacjami o swoich poszukiwaniach. Głośno jest również o inicjatywie &lt;a href="http://wspolpracuje.pl/"&gt;WSPOLPRACUJE.PL&lt;/a&gt;, a jej pomysłodawczyni, Barbara Chalińska, w artykule „Współpraca między biurami nieruchomości - klucz do satysfakcji klienta”, opublikowanym na &lt;a href="http://gratka.pl/"&gt;gratka.pl&lt;/a&gt;, wyraźnie podkreśla potrzebę wzajemnego udostępniania ofert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;I OTO JEST&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wychodząc naprzeciw potrzebom rynkowym, nasz zespół &lt;a href="http://noknok.pl/"&gt;noknok.pl&lt;/a&gt; stworzył pierwszą aplikację na telefon, która pełni funkcję mobilnej wyszukiwarki klientów popytowych. Aplikacja &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt; jest dostępna na Androidzie, a od niedawna także na Windows Phonie. Zarejestrowane na stronie &lt;a href="http://noknok.pl/"&gt;noknok.pl&lt;/a&gt; agencje dodają swoich klientów i dostosowują preferencje udostępniania. Można stworzyć własną sieć biur współpracujących, bądź dzielić się informacją o nowych potencjalnych kupcach z agentami z całego miasta. Można także usprawnić komunikację wewnątrz-biurową i udostępniać swoich klientów jedynie swoim kolegom i koleżankom z biura.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Noknok.pl&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Platforma internetowa &lt;a href="http://noknok.pl/"&gt;noknok.pl&lt;/a&gt; jest skierowana głównie do właścicieli i managerów biur nieruchomości. Aplikacja &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt; natomiast ma służyć agentom w codziennej pracy. Te darmowe narzędzia są ze sobą w pełni zintegrowane. Przykładowo, gdy właściciel biura ABC zaprosi do swojej sieci współpracującej biuro XYZ, wszyscy jego pracownicy zobaczą klientów biura XYZ na liście ofert w aplikacji. Gdy doda nowego klienta, który właśnie odwiedził jego biuro, wówczas zarówno jego agenci jak i biuro XYZ zobaczą klienta na liście.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Funkcjonalność i prostota&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aplikacja jest bardzo łatwa w obsłudze. Na menu główne składają się:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;lista ofert – wszystkie udostępnione oferty popytowe (klienci),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;zapisane – wszystkie zapisane oferty popytowe (klienci),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;moi klienci – klienci użytkownika aplikacji oraz klienci współpracowników z biura.
Oferty można sortować po: rodzaju transakcji (klient kupujący/najmujący) oraz po typie nieruchomości (mieszkanie/dom). Można także wybierać konkretne dzielnice miast, a gdy już znajdziesz tzw. „match’a”, kontaktujesz się bezpośrednio z agentem prowadzącym danego klienta. Na koniec ustalasz szczegóły i warunki współpracy, a w konsekwencji usprawniasz sprzedaż.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;W odpowiedzi na Wasze komentarze i sugestie, wprowadziliśmy także funkcję dodawania klienta z poziomu aplikacji. Wystarczy kliknąć w plus (+) w prawnym dolnym rogu i uzupełnić pola (numer ref., rodzaj transakcji, typ nieruchomości, budżet jakim dysponuje Twój klient, preferowana lokalizacja, metraż, ilość pokoi oraz dodatki).
Więcej dowiesz się w sekcji &lt;a href="https://noknok.pl/Home/HowItWorks"&gt;JAK TO DZIAŁA&lt;/a&gt;, na naszej stronie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nowość&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Teraz możesz również zaprosić do swojej sieci doradców kredytowych, z którymi współpracujesz i przeglądać ich klientów w aplikacji &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W panelu ustawień dodaj adres e-mail doradcy kredytowego, z którymi współpracuje Twoje biuro. Określ jakim procentem z Twojej prowizji chcesz się podzielić z doradcą przy zakupie nieruchomości przez jego klienta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zaloguj się do aplikacji &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt; i przeglądaj klientów popytowych udostępnionych Ci przez doradcę kredytowego. Skontaktuj się z nim bezpośrednio, jeśli masz w swojej ofercie nieruchomość dla jego klienta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jeśli masz do nas jakieś pytania, zachęcamy do skorzystania z formularza kontaktowego zamieszczonego na stronie &lt;a href="https://noknok.pl/"&gt;noknok.pl&lt;/a&gt; lub w aplikacji &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.noknok.noknok&amp;amp;hl=pl"&gt;NokNok MLS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</content:encoded>
		</item>
		<item>
			<title>Witaj na naszym blogu</title>
			<link>http://blog.noknok.pl/posts/first%20blog</link>
			<description>&lt;p&gt;Tak jak już wspomnieliśmy we wprowadzeniu, na blogu będziemy zamieszczać informacje o wszelkich zmianach na naszej platformie i w aplikacji mobilnej. Zapraszamy do regularnego odwiedzania naszego bloga.
Już teraz możesz korzystać z aplikacji NokNok MLS na swoim Windows Phone, tablecie oraz Windowsie 10. &lt;a href="https://www.microsoft.com/en-gb/store/p/noknok-mls/9n337d06v5xr"&gt;Wypróbuj już dziś!&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://blog.noknok.pl/assets/images/background.png" length="0" type="image" />
			<guid>http://blog.noknok.pl/posts/first%20blog</guid>
			<pubDate>Thu, 04 May 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
			<content:encoded>&lt;h1 id="witaj-na-naszym-blogu"&gt;Witaj na naszym blogu&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Tak jak już wspomnieliśmy we wprowadzeniu, na blogu będziemy zamieszczać informacje o wszelkich zmianach na naszej platformie i w aplikacji mobilnej. Zapraszamy do regularnego odwiedzania naszego bloga.
Już teraz możesz korzystać z aplikacji NokNok MLS na swoim Windows Phone, tablecie oraz Windowsie 10. &lt;a href="https://www.microsoft.com/en-gb/store/p/noknok-mls/9n337d06v5xr"&gt;Wypróbuj już dziś!&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content:encoded>
		</item>
	</channel>
</rss>